背囊

近排想買個行山背囊
50L 左右
用嚟去旅行用
想問下咁多位有冇牌子or 款推介

不死鳥